{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 첨성관 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせに基づき、ファンリダンキル近くにある新建築韓屋宿泊施設ではホテル式寝具を提供しています。 チェックインは15:00から19:00まで可能で、19:00以降はセルフチェックインをご利用ください。 チェックアウト時間は11:00です。 追加人数料金は20000ウォンで、予約された人数は乳幼児や児童も含まれ、最大人数を超える場合は入室できません。 また、保護者がいない未成年者やペット同伴の場合も入室できません。 予約人数以外の訪問者の入室が不可能であり、もし人数規定に違反した場合、責任はゲストにあります。 施設や物品の毀損、破損、紛失時には弁償していただきます。 宿泊施設内の全区域では調理が不可能であり、全区域では絶対禁煙です。 喫煙する場合は強制退室措置を受け、15万ウォンの客室整備料金が課されます。 また、防犯のため屋外CCTVが設置されており、夜10時以降は高声放歌はご遠慮ください。 毎月専門防疫を実施していますが、韓屋の特性上、虫が出没することがありますので、敏感な方は慎重な予約をお願いします。 チェックイン前はお荷物のお預かりが可能で、チェックアウト後はお荷物のお預かりサービスは提供しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から19:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数料金は20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペット同伴は入室できますか？",
            "answer": "未成年者やペット同伴の場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の訪問者は入室できますか？",
            "answer": "予約人数以外の訪問者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "施設や物品の毀損、破損、紛失時の対応はありますか？",
            "answer": "施設や物品の毀損、破損、紛失時には弁償していただきます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での調理は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設内の全区域では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内は禁煙ですか？",
            "answer": "宿泊施設内は全区域で絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙した場合の罰則はありますか？",
            "answer": "喫煙する場合は強制退室措置を受け、15万ウォンの客室整備料金が課されます。"
        },
        {
            "question": "防犯対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "防犯のため、屋外にCCTVが設置されており、夜10時以降は高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "韓屋宿泊施設では虫が出ることがありますか？",
            "answer": "韓屋の特性上、虫が出没することがありますので、敏感な方は慎重な予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "チェックイン前に荷物を預けることは可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に荷物の預かりはありますか？",
            "answer": "チェックアウト後に荷物の預かりサービスは提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 456
    }
}